勇武？ 和理？

今時今日我想統計一下

勇武派
和理非

推